巴士學火車咁裝ATC防止超速是否可行？

雖然巴士一直都限70km/h
但係有d路其實限70都太快
(北大嶼山快速公路限70就太慢)

用GPS根據行駛路段流動限速是否可行？

唔係唔得，你叫香港人做，過多200年啦

gps有誤差